會員屌你老母以為改左名就得？

改左個名叫SeeFar

以為咁就洗到底想甩身？
食屎啦你條仆街煩膠

我以為佢改咗做屌屌屌屌屌添